坐車聽商台

戈個唔知咩嘢節目，三條廢柴係度亂up，好撚柒好撚藍

藍永 人民大道中?

881定903先
不過如果日本水火車應該淨係聽到881

係啦
條撚樣d語氣好撚黑人憎